下屆我投熱狗我死全家

垃圾會功能已經冇左
又唔撚會再搞社運
我想知下屆投熱狗既作用係咩?
投熱狗你下屆係得到NOTHING
你投黃郁民最少可以睇佢大大力屌D建制派
投熱狗其實就同投女人入垃圾會一樣
因為佢地男人都好似女人咁矜持

唔好以為我標題係屌熱狗, 就以為我係支持民主黨班友呀
一撚樣架JA

同奶共藝人有來往
帶學生返大陸交流
阻止支持者叫"打倒共產黨"

唔撚死都冇撚用
投佢果班都可以去跳海